黃世澤 馬英九玩 U Turn 話一國兩制信唔過

#馬英九 #一國兩制 #國民黨

黃世澤
馬英九玩 U Turn 話一國兩制信唔過
黃世澤幾分鐘評論
20210312

martin oei
125K subscribers

#馬英九 #一國兩制 #國民黨
00:00 馬英九玩 U Turn 話一國兩制信唔過
02:05 馬英九要考慮國民黨嘅前途
05:29 國民黨過去幾年投共政策，未來十幾年都唔可能喺台灣翻身
10:27 一旦中國瓦解，國民黨可以喺長江以南搵食
12:20 國民黨三條路線
15:56 國民黨無法喺長江以北立足
20:05 2019年香港區議會選舉影響嘅餘波
#習近平 #馬賽 #民進黨 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家